[沈船] 28年人生第一次愛上一個人:(

愛上一個骨妹
識左佢1年幾, 突然好想放棄一切, 同佢一齊

你放棄左一切 咁佢要你黎把撚

當然唔係放棄我既公司同銀兩啦

你有咩可以放棄

屋企人, 朋友, 同埋所有愛我既人

你中意佢個樣咋？

唔係特別靚, 比較清秀, 有肉地
大我一年, 生過仔離過婚, 好好傾, 好可愛